運動撚入。有沒人體能突然下降

小弟平時跑開步，平時大約跑4到5km左右，中間會休息一次。
一個禮拜跑四次左右。
體能一直keep得ok。對上一次跑步係星期六的事。由於幾日沒跑，今日得閒當然去跑吓。一開始就覺得唔妥。
成個人好tired，好似唔想郁咁。感覺唔關手腳肌肉事，係呼吸有問題。感覺自己呼吸都好艱難，跑唔夠1km已經頂唔順。明明身體話畀我知缺氧，但係我就係沒力氣去呼吸
我好唔甘心，勉強自己「跑」完(其實行咗大半)
最後返到屋企，成個人好失落
上個禮拜六我仲龍精虎猛，今日成績居然咁差...

人係會有唔同狀態

樓主rip
唔緊要啦話唔定下世做保特呢

打得飛機多

應該轉天氣感冒

似係病，休息下先啦，勉強自己=反效果

仆街開始頭暈，但係我沒留鼻水

我個friend上個禮拜都係咁，啱啱走咗

作病 休息下先啦

打少啲j，食多啲嘢，訓得夠

我都試過咁情況，可能係因為水份不足或者唔夠休息。呢啲情況唔好勉強，休息一下，第二日再嚟。

過度訓練
抖番2個星期就冇事